### Необходимо разработать программу которая принимает российский номер телефона в произвольном виде и приводит его к стандартному виду.

Варианты ввода:
```
+79178005010

89178005010

8 (917)80050-10

917)8005010

7917 800 5010

+8 (917) 800 50 10

И тп.
```
Вывод:
```
+7 (917) 800-50-10
```
Если введенный текст не соответствует по количеству цифр российскому телефонному
номеру, выдаем ошибку.
```
Например 38 044 111-11-11
```
#### Будет плюсом:

а) Проверка реальности кода оператора из заранее набитых в массив, напримр (917, 906,
927, 968)

б) При наличии свободного времени покрыть тестами, но не обязательно.

```
$phoneCodes = new PhoneCodes();
echo $phoneCodes->convert('+79178005010') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('89178005010') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('8 (917)80050-10') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('917)8005010') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('7917 800 5010') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('+8 (917) 800 50 10') . "\n";
echo $phoneCodes->convert('38 044 111-11-11');
```